格鬥學1個月挑戰拳王…男35秒被KO 20天後辭世

格鬥運動充滿危險性，一不小心可能就非死即傷；日前大陸成都舉辦1場自由搏擊賽，1名僅學習1個多月的22歲男大生，挑戰1位擁有11勝0敗、3KO的職業選手。沒想到過程一面倒，開賽才35秒，男大生就被對方踢到中左腹，當下心臟驟停昏迷，送醫急救20天後宣告不治。 根據大陸媒體報導，這名男大生小龍(化名)因對格鬥技十分有興趣，今年10月才開始學習，還花了100元人民幣(約新台幣430元)上拳擊體驗課。其中1名吳姓教練還邀請他
參賽，稱說對方也是和他的水準差不多，無論輸贏都可以拿到240元(約新台幣1030元)的出場費。

不料到了比賽時，小龍才知道他的對手是個在四川格鬥圈小有名氣，而且擁有11勝0敗、3次KO對手的戰績，還擁有金腰帶的王姓職業格鬥家。 比賽開始後，雙方一開始都在相互試探，約莫到了35秒左右，王男一腳踢中小龍的左腹部，小龍當場單手撐地後緩慢蹲下，接著就倒地不起。裁判見狀立刻暫停比賽，醫護人員現場進行急救。 小龍當場昏迷，儘管急救後一度恢復心跳，但她的腹腔卻不斷出血，之後更是陸續診斷出心臟驟停、胸腹部外傷、心臟疑似挫傷、消化道大出血、失血性休克等十多種症狀。 小龍躺在加護病房20天，最後仍不幸身亡；至於主辦單位代表和王男，則都遭警方逮捕，目前警方正詳細調查
中。

係咪得罪個教練咋

仲話同佢同一水平
個教練真係想佢死

星星之火 可以燎原

連儂牆要堅持 作用比你想像中大

緊係寧願佢死啦唔死要養佢一世

定係隻腳裝咗嘢？

俾人氹去幫人刷連勝
慘

其中1名吳姓教練還邀請他參賽，稱說對方也是和他的水準差不多

不料到了比賽時，小龍才知道他的對手擁有11勝0敗、3次KO對手的戰績，還擁有金腰帶的王姓職業格鬥家。

你老味

教練?

屌

個教練收左錢，幫對家刷連勝。呢d做法好普遍，只無今次唔小心打死左人

收錢刷紀錄啦明顯

如果個格鬥家知道佢係咩料都打死佢
咁個格鬥家都有問題
練武既人應該更知輕重識得收放

有無簽器官捐贈卡？

大陸

同大陸人講武德
有0個d一早歸隱深山不問江湖事啦

佢一腳踢死人個朵分分鐘仲響
佢心諗最好俾佢一拳一個

點解成篇新聞睇落硬係怪怪地 用她做代名 而明明係支那地方又用警方...?

係中國講武德 笑撚死人
個個都係偷呃拐騙
所謂拳王仲係靠刷新手刷出黎

原來都係刷數據

係咪吳孟達呀

關咩練唔練武事
根本無品德，咩運動/遊戲/競技都好，點會蝦個行外人，仲打死人

支那人

唔洗裝野，職業選手既踢擊踢無受過訓練或肌肉量唔夠既人，踢到重傷甚至死亡係好易

P.S:黑帶

幫君如刷勝數咪唔使死囉

大家都係未嘗一敗